碧咸仔Brooklyn意大利偷拍大媽 被轟歧視：不要再來中國

碧咸大仔Brooklyn近日到意大利遊玩，一向醉心攝影嘅佢，偷拍咗兩張亞洲人士照片，並於Instagram留言：「這裡不像意大利了」，其中一張照片看到大媽乘船出海，另一張則係一名女子遊超市，即被中國網民解讀為諷刺遊意大利嘅中國人，砲轟佢種族歧視。

目前正是中國十一黃金周假期，似乎Brooklyn唔習慣觀光景點湧現大批中國遊客，其留言公開後即被中國網民留言聲討，紛紛到其IG留言鬧爆，要佢為自己言行道歉，連碧咸及Victoria都遭殃，有網民甚至於兩人Ig留言叫佢哋好好管教兒子，唔好再嚟中國，話「中國唔歡迎你哋」，而現時Brooklyn已將相關照片刪走，並IG改為非公開避風頭。

佢都唔晞罕黎中國啦
人地都去埋啲高級啲既城市
心諗咁都仲見到啲中國人
比著我都屌啦

支那人又玻璃心

佢可以唔理啫
佢老豆仲要去個邊掘金

鎖國呀！DLGH

咁都肴底，明明慳d洗d錢夠洗幾代
都仲要驚激嬲支那人

咸仔：無問題,你班支人都唔好去大英

點解無見一排又樣衰左 成個jb咁

洗鬼驚支那
係外國風流快活 大把錢搵啦

但佢老豆老母依然都靠大陸人
人地間唔中就送一大舊錢俾佢地賺
仲好搵過係歐美

Victoria咁大間鋪起王府井要拍蚊了

錯晒, 中囯人最賤係越反越愛
日日叫反日反美, 但最響往就日本美國

Victoria個brand好似本身都蝕緊錢

去佢ig撐佢啦

道乜撚野歉

老老柒柒如果啲中國人正正常常 無屙屎屙尿都俾人影又好似有啲慘

人地純粹抒發一下
覺得好多中國人

點知成班係到上綱上線

坦白講jb靚仔啲

jb 係好正

brooklyn 越大越唔靚仔 英國人通病

有講錯咩?

呢腳大腳長傳 靚到呢

JB型好撚多喎